一人一個好笑搭枱經歷

話說上個禮拜同屋企人去大排檔食飯 我地7.30去要同人搭枱 對面係對情侶嚟 我同我家姐阿媽去食 咁食食下中途 聽到對面個男仔同個女仔講: 我岩岩先發現你係用左手食飯 之後個女仔望一望我地 再望一望個男仔 之後話:咩啊 我地全部都用左手架喎 之後我地望住大家 笑左好耐

嗯

，。

閱

試過一張四人枱 三個人(包括我)都唔識
仲記得係食緊阿原來了

試過一次搭枱，有條仔無啦啦勁大聲講：「阿媽，依家邊個工人陪你！」。心諗，請左好撚多工人咩。

？

1/10

有次我同老婆去食飯 對面係一家大細
我老婆係明星黎既 孫慧雪
有人想知再講

隔黎坐左對應該係夫婦
請我同fd 飲清酒仲幫我溝個女侍應
食完飯再同佢地去左bar 飲野，後尾先知原來佢地唔係夫婦，而係男嘅有老婆，女嘅有個仔

笑左
現場氣氛一定好搞笑